[我冇野講] 李安然大律師教你被捕後面對警察的「救命招」

被捕後「我冇野講」除左同警察講外，係要向所有人講「我冇野講」。

今晚823香港之路！！！
麻煩各位巴絲幫手airdrop
比其他唔清楚既路人知發生咩事
呼籲參與！！！
請廣傳 好人一生平安！！！